有啲咩歌由細聽到大

活着viva
富士山下
夜曲

肥仔一跌落渠